埃及美斯，你食柒屎啦

廢撚到，食左豬肉破左戎，dklm